根據基本法 ...內地官員不能干預香港事務

咁政協係咪灰色地帶

你知道得太多了

基本法人定既姐
係要拗到咁細咪釋法囉
隨便啦
大家都是中國人嘛

但係經常干預管理香港事務嘅人，影響佢地嘅決策

唔係邊有咁多研討會發表意見